祖國要輸了 , 習大大南巡 , 內循環之下 MON 都仲要用美帝野

你知得太多了

大陸有咩mon ??

Dell 係大陸代工

點解唔用 lenovo . TCL ?

Apple 都係
俾啲骨氣好唔好

全世界都是習帝的

咁點解唔用 Lenovo

因為Dell既sales叻
Sell到間廠用Dell機

唔知行緊咩系統呢

習大大可能唔識DELL係咩字咩牌子

操牌

自己個姓都唔知？刁

皇上面前竟然有美帝嘢，畫面真係唔靚

斬左個廠長佢